懦弱無能既香港人只配俾港共政權殖民統治

醒下喇香港人，你地係冇能力港獨，因為香港人係垃圾

老綠認同

淨係睇茶記仲有大把入幫襯已經知